蓬佩奧宣布對中國個人實施簽證限制 以維護南海自由

美國國務卿蓬佩奧宣布，將會採取進一步行動以維護南海的自由，華府會根據《移民和國籍法》，對一些中國個人施加簽證限制，包括負責或參與在南海爭議地區大規模填海、建設、軍事化，以及脅迫東南亞國家，阻止他們獲取南海資源的中國國有企業高層、中共與解放軍官員，這些人的直系親屬亦可能受影響。

蓬佩奧說，美國與尋求維護主權與利益的東南亞國家站在同一陣線，並會繼續採取行動，直至見到北京停止在南海的脅迫行為。

中國人都是間諜

應該正式宣佈唔承認所謂中華人民共和國護照
麻煩你哋用一啲證件入邊不含中華人民共和國七個字去申請美國簽證再搭配該證件使用

好可惜好似係冇
以前港澳通行證大通證上面都好似係冇
但係而家唔知發咩顛發證機構有中華人民共和國七個字

其實最想睇到就係特區護照被廣泛取消免簽

希望可以繼續做落去

侵同龐爺真係為世界戰鬥到最後一刻
點解美國班白左可以咁撚蠢

好多謝佢地
班美國白左有眼無珠

大將軍好難想像見唔到佢嘅日子